手足Richard Billyham嘅忠實fans請入

講低你最鍾意聽佢邊首歌
今年呢首形容藍屍同蚑那慘況好貼切

泥工

黑暗醜惡

外婆的澎湖灣

泥工 今晚屌鳩你

打飛機

呢d真係香港非物質文化遺產嚟

有請Richard Billyham高歌一曲送吉野家一程

舊日的鳩㦸

呢單case本身就已經極好笑
Richard Billyham唱歌恥笑佢之後件事更加好笑

掉那星
今晚屌鳩你

今晚屌尻你
屌西代表我的心
女校男生插插插